---
author: iosifidis
blogger_author:
  - diamond_gr
blogger_blog:
  - www.ubuntugnome.gr
blogger_internal:
  - /feeds/6290440822915831166/posts/default/1995179178622737153
blogger_permalink:
  - /2013/09/ubuntu-gnome-contribute-video.html
categories:
  - Ubuntu GNOME
  - Ειδήσεις
date: 2013-09-27 12:48:00
guid: http://gnome.gr/2013/09/27/%ce%b4%ce%b5%ce%af%cf%84%ce%b5-%cf%80%cf%89%cf%82-%ce%bc%cf%80%ce%bf%cf%81%ce%b5%ce%af%cf%84%ce%b5-%ce%bd%ce%b1-%cf%83%cf%85%ce%bd%ce%b5%ce%b9%cf%83%cf%86%ce%ad%cf%81%ce%b5%cf%84%ce%b5-%cf%83%cf%84/
id: 2911
permalink: /2013/09/27/%ce%b4%ce%b5%ce%af%cf%84%ce%b5-%cf%80%cf%89%cf%82-%ce%bc%cf%80%ce%bf%cf%81%ce%b5%ce%af%cf%84%ce%b5-%ce%bd%ce%b1-%cf%83%cf%85%ce%bd%ce%b5%ce%b9%cf%83%cf%86%ce%ad%cf%81%ce%b5%cf%84%ce%b5-%cf%83%cf%84/
title: Δείτε πως μπορείτε να συνεισφέρετε στο Ubuntu GNOME
url: /2013/09/27/%ce%b4%ce%b5%ce%af%cf%84%ce%b5-%cf%80%cf%89%cf%82-%ce%bc%cf%80%ce%bf%cf%81%ce%b5%ce%af%cf%84%ce%b5-%ce%bd%ce%b1-%cf%83%cf%85%ce%bd%ce%b5%ce%b9%cf%83%cf%86%ce%ad%cf%81%ce%b5%cf%84%ce%b5-%cf%83%cf%84/
---

Είδαμε σε <a href="http://gnome.gr/2013/09/22/%ce%b6%ce%b7%cf%84%ce%bf%cf%8d%ce%bd%cf%84%ce%b1%ce%b9-%ce%b5%ce%b8%ce%b5%ce%bb%ce%bf%ce%bd%cf%84%ce%ad%cf%82-%ce%b3%ce%b9%ce%b1-%cf%84%ce%b7%ce%bd-%ce%bf%ce%bc%ce%ac%ce%b4%ce%b1-ubuntu-gnome/" target="1">προηγούμενο άρθρο</a> την αναζήτηση εθελοντών για το Ubuntu GNOME. Σε αυτό το άρθρο θα δούμε και οπτικοποιημένα πως μπορεί κάποιος να ξεκινήσει να βοηθάει στο Ubuntu GNOME.